我屌撚曬你班覺得內向人係有問題嘅人

我屌你老味，我穿你老味個閪
知唔知呢個世界有外向人就有內向人
無可能個個都外向，人地天生係內向無可能逼人地改，特登要鳩人改搞撚到人地好似唔係做緊自己咁
利申：今日聽到有條友係背後話好靜，同人講我係個自閉仔，即刻忍唔撚到，一拳打撚到佢爆江，好撚爽

無人在意你呀 醒下啦

係啊，無人在意，又會係人背後話鳩人

你on9啫

做番自己最舒服
理撚得人點睇

明明就係你on9，睇你個名就知

個問題係佢吹到我係自閉仔，周圍同人講，等人地個個都先入為主覺得我係個怪人，明明本身自己係個d同熟左可以好多野講嘅人，家下比人咁撚樣話鳩你，真係忍唔撚到

有冇爆肛相睇下先

會因為咁樣打人，仲覺得好威既人
應該都唔會正常得去邊

無
撩鳩我個條友係矮仔，我180高佢都夠膽撩鳩我，唔比d顏色佢睇真係唔撚驚

你明d乜？你比人係背後誤以為有問題嘅人
你仲忍撚到？你羅夫黎架

做人最怕係冇自知之名 你咁就出手真係好似自閉仔 真常人eq邊有咁低

羅夫你就羅夫啦 比人係背後講是非誤解你都可以唔出手，狗黎架你？

屌你 內向還內向，咪撚影響到人。

真係自閉仔黎 eq咁有問題

你有冇腹肌？

可能佢同事都係講中，樓豬咁做法真係似自閉

你冇做錯到

見到羅夫笑撚左出聲

撐樓主
依d人係要打

打得好！！！
其實外向嘅人係因為你哋講嘅無聊又冇內容我哋先唔出聲咋！！！

做狗仲衝出黎柒

叫我？

自閉得又有幾個交心朋友，究竟我係點做到呢🤔️

有病睇醫生啦自閉仔

8舊

你就係今日比我打果個？？

冇問題咁你點解會忍唔住自己去打人

駁唔到

忍左好多次，你講唔緊要，但係比我聽到我咪唔客氣囉，係小氣架啦，有無聽過先撩者賤？

原來仲有狂燥症 佢應該做足資料搜集

比人撩，打鳩人果個係錯
巴打好野

打得…好！

支持樓主

你咁樣叫內向

你會唔會周街打人架,我好驚呀

蓄意傷害他人身體

好撚flirty果啲全部都外向
做保險倫敦金果啲都係外向
外向既有邊幾個係好嘅?

巴打我撐你
我都係內向撚
平時唔鐘意同人講野

試下唔理佢地 因為你控制唔到

最後你係咪入左院連份工都無埋？

內向冇問題
自閉我都覺冇問題
但好似樓主咁低EQ既人存在就真係社會問題
點知行行下會唔會有條癲佬扑濕你

Susan Cain：內向者的力量

打得好，打撚爆佢地個閪咀

我最慘係屋企人成日話我內向唔出聲
但我真係同屋企人無乜話題，家姐都大過我好多
我同朋友都好多野講，但我都係覺得一個人先係最舒服
迫自己外向，多社交等於慢於自殺
無謂迫自己做啲自己唔想做既野

好多矮仔唔憤氣衝出黎柒

其實好多內向既人都有同人相處得好好
對人事有獨特既眼光 唔會招惹是非 都深得人欣賞

其實你做好左自己 就唔需要太理會人地
如果人地真係對你有誤會 都總有一日時間會明白 適時既"沉著"會幫到你唔小
如果本身係人地質素低 就更加唔洗理